[#BartomeuDimissio] 巴塞隆拿球迷討論區 (220)

1左
巴杜姆死全家

呢隊閪波好撚痴線呀

想改名了

PAULINHO TO BARCELONA IS POSSIBLY MOTIVATED BY THIRD PARTY INTERESTS

With Paulinho’s transfer, confusion has gripped the Barcelona fanbase. In sporting terms, the transfer is a big question mark. After Neymar’s transfer to PSG, Barcelona are in dire need of a winger and a midfielder who can conduct the game. Nowhere was the need of a box to box defensive midfielder, especially a 29 year old who was offloaded by Tottenham Hotspur to Chinese club Guangzhou Evergrande. He was also previously offloaded by Polish club ŁKS Łódź for performing miserably, similar reason as that of Spurs. His only good spell dates to almost five years ago, with the Brazilian club Corinthians.

Here comes a stirring suspicion that quite possibly wasn't motivated by sporting reasons. FC Barcelona’s President Josep Maria Bartomeu is also the CEO and partner of ADELTE Group, which designs, builds and delivers innovative engineering solutions and advanced global services to enhance Airports, Seaports and Road Transport operations worldwide with an annual turnover of 24 million USD. If recent company strategies and business news are to be believed, it is strongly looking at expanding in the Asian market, especially China. Currently the group has projects in Taipei, Keelung and Hong Kong. Taipei and Keelung are part of the Republic of China (ROC/Taiwan) and Hong Kong is an autonomous territory of the People’s Republic of China (PRC).

As such, Bartomeu’s company has currently no major operations in mainland China, the world’s largest trading nation. However, that is soon to change with the group’s possible involvement in the Ocean Flower Island, a massive artificial archipelago in the South China Sea targeted at luxury customers. The project is under construction and is being constructed by the Evergrande Group, with investments of 24 billion dollars and looking at completion in 2020. Florentino Perez’s company ACS Group, a considerably bigger company with net revenues of 34 billion dollars (2016), were also in public bidding for the same project, but are set to lose it out to ADELTE. Bartomeu reportedly has interest in a shipping company that specializes in passenger transit between Europe and Asia, targeting the Guangzhou port, Mainland China’s second biggest port after Shanghai and world’s eighth busiest.

The Evergrande Group, which owns Guangzhou Evergrande had earlier refused to sell Paulinho to FC Barcelona. Despite the data, it is speculative to state that Bartomeu will be gaining favours with Evergrande Group snatching a player they were formerly unwilling to sell during the Chinese football season.

Now a 29 year old player who was bought for 16 million USD by Guangzhou 2 years ago has been sold to Barcelona at 47 million USD. Questions are bound to rise.

屌佢老味我覺得條仆街大雄會9月1之前洗曬2.2億買垃圾

Paulinho's release clause is higher than Deulo, Roberto, Denis, Umtiti, Vidal, Digne, Cillessen, Raf, Alcácer, Masche, Gomes.[@FCBNewsRoom]

我愛保連奴

Most expensive Barcelona transfers in clubs history:

1- Neymar
2- Luis Suarez
3- Ibrahimovic
4- David Villa
5- PAULINHO.
[@ElMaestrofcb]

屌你老母為左自己利益簽條垃圾返黎
仲要又廢又貴又老

個標題咁撚客氣做乜
直接高層死全家咪得

Tw Rivaldo Ferreira: Welcome to FC Barcelona and best of luck in this new phase, sure you made the best choice Paulinho. God bless you.

我正人君子

改quote一世痾爛屎

大家都知

到底做啲乜先可以拯救到現時嘅巴塞

高層總監辭職

好想美斯唔再續約...

相信巴杜娒一定要求華dee對賤種要出保狗
搏佢踢得好 等少啲人反佢 繼續留任

去跟哥狗算

呢個我認同既
經常性入垃圾到底佢係咪有收回佣

點解巴塞而家會變到咁，以前同人講巴迷好有自信，而家講驚比人笑到面黃

原來官宣左？

我唔敢諗開季對皇，馬體

留名

fucked up day

美斯個timing 好正

巴杜娒 罪行
1.破壞青訓系統
2.亂鳩簽人
3.任用無能高層
4.垃圾球場翻新計劃
5.球員合約金亂鳩咁set
6.破壞薪金架構 搞到財政狀況唔好
7.低價賣球員比人

搞砸了一天

gg

美斯開佢波啦屌
保狗黎到一定比人排

仲記唔記得上次係點樣半賣半送先送得走黑Xavi，我屌你老母而家黎多件保連奴

垃圾巴

搞死一隊巴塞
美b

有冇手足準備投身反巴大隊

睇唔到隊波有咩希望

美斯做錯咩事

Ivanrakitic like this

羅白都有

班友快撚啲作反啦

美斯pk開聲有機

Big Gay比人點名屌肯定唔會忍

Fake

KICKER via @AlexTruica:
BVB is waiting for Barça's move. FCB would need to come up with 140-150m for Dembele. BVB wont settle for less ATM.

一個二淨係記得反大雄
唔記得我地已經成功買到巴西國腳

淘完保啦，幾時入番d歐洲貨呀。
丹比利古天奴是但整件黎好嗎？

巴迷可以預備一世都抬唔起頭

40m 買尼桑斯 seri唔撚好
屌你老母

唔知係條氣唔順定乜 我想反巴以示抗議

我反唔落 亦好難放棄唔睇

珍 咸住睇

班友究竟係咪冇腦
簽埋D人唔可以用常理去睇

唯一諗到係收回佣

路過但覺得保連奴冇咁差喎
同埋都係巴塞中場冇既野

咁不如30m賤賣比你

全新未用過 有單

佢幾手西黎嫁啦仲全新

seri 買唔到，我覺得主要問題係佢踢過歐聯外圍賽。一旦尼斯入左分組賽。咁佢就無歐聯踢。的而且確係令人卻步

功能性係有
但係唔撚值40M

今季四大雞胸
季尾証明一切

算啦而家買個有腳既球員都30m

你琴日買幾咪乜事都冇

同埋呢個價有更好選擇

依位巴打心水清，已經去到係個人都幾十m

發現冇任何球員like ig 個官宣
除咗25同阿祖

同一價錢可以買：
法甲數據同華拉迪不相伯仲 自薦巴塞嘅Seri
西甲第4主力防中 N'Zonzi (release clause 40m)
熱刺都唔要 折墜到去中超 5m年薪嘅保連奴

本土青訓出身嘅羅拔圖都得1.5m 祖雲達斯同車仔再報價嘅話 走都合理

隊波而家咁樣
鳩白美斯主席影帝退咗應該冇嘢再留戀lu

話冇貪弱智都唔會信

📸 | 87.24% of the fans are not satisfied with Paulinho's signing according to @mundodeportivo's poll.

今季內去魯營睇一次波 見下小白美斯pk個堆
今年唔去 驚唔會再有機會

除非沙維返來啦
唔係真係算鳩數

係咪可以準備深潛到世界杯先上水

仆街了依加傳利買seri

對napoli應該入唔到架啦

靜啦
呢啲時候仲玩膠

我愛保連奴

快啲開更衣室革命啦
再唔搞黎唔切

講係咁講，但你無得搏。所以基本上一日未打完附加賽。都應該無球會簽佢

咁一早買咪得

都唔係中超球員囉好無
一個係歐洲證明過自己踢唔掂既人
仲要30都黎

我都係咁話 琴日去完已經夠了

巴打邊個買飛 諗住今年去

官網

琴晚場波幾錢到？

國家打比過啲唔係一早賣曬同炒到好貴架咩

個十幾%腦入水?
平均十個巴迷有一個係無撚腦 好得人驚

軒囝

哈xxx

懷仔

有賤種會專登投讚成

佢地有個叫Gary幾正常

哈懷軒真係弱智

其實佢地無錯呀，paco垃圾左咁耐佢地都話唔屌得
咁保未踢實唔可以屌架啵

支持軒仔

手足乜咁睇唔開

唔驚

有保未為輸!!!!!

牙朗停5場，一場西超。四場西甲。

到佢真係有料先講野啦
24果陣D人又係咁講
結果 ?

絲打幾正喎

近月唯一好笑嘢

笑吾出

最低刑罰比足面佢啦

牙朗食花生睇住我地點輸

你個名
躝

我地笑朗停4場 講真人地無朗仲有阿辛斯奧個d
人地笑我地買中超兵 我地可以點先

咸

差好遠啦，事實無牙朗成隊無左個target man，賓周馬依d垃圾做慣契弟比佢做大佬柒到無人有。
上年都仲有莫拉達頂住。

我敢講皇馬4場西甲起碼2場失分

阿辛斯奧 Easy糕

燈撚到

而家隊疤執得哂12分咩

冇可能

老鼠羅白圖應該走，去轟有冇正選？

2分左右

你上季有無睇波
皇馬無C朗啲比賽差唔多贏哂
而且皇馬根本唔駛target man，佢地出個新仔馬利安奴幾分鐘都入到波
歐超盃又係無C朗佢地一樣禁住曼黎砌一樣入到波

痴線 唔會咁嘅

唔知佢
佢去邊我捧到邊
一世反巴

一唔信佢走，二唔信車曼用40m買佢

無，我懷疑佢去到英超會唔會比人撞死

基本上bakayoko+kante鐵膽，我估應該將佢當rwb同cm既第1sub,出場時間唔會少

Paulinho has paid €7.5M from his own money to join Barcelona. [MD]

開始幫手

真
打最聯 大人打細路咁
hea住踢 都輕取最聯

貼成億加盟，諗唔到咩理由屌佢

仆佢個街
果7.5m本身無簽字費

係佢無收到到7.5m
唔係佢自己再pay7.5

兩件事差好遠

呢份喉舌已經同cctvb無分別

高層破壞完隊波未

After arrival of Paulinho, Barça communicates to Samper that he will no longer be a Barça player. [@bladenil]

羅白真係走

唉 高層落地獄啦

?

不如估下高層幾錢賤賣羅白
我估25m就賣了

其實羅白走我都唔會怪佢

我依家想佢走 無謂留
同巴查子一樣 出到去有成績會鄧佢開心

羅白點會走呀。40m喎。你係車曼，你買尼桑斯，斯尼定羅白。仆街，講句，羅白根本仲未係中場位置完全證明自己

40m N'Zonzi Seri Paulinho
We picked Paul

40m好多咩？
保都40啦

剩係可以買一個？ 啲人買蘿白都係睇岩佢萬能插能力，一定放中場既咩

剩係依樣已經值40m

佢一定係現今踢到最多位既球員

屁係ig 出post係攞景定贈興

Alena Samper Roberto三個是但比高層賣走一個 我一定會忍心反巴 講得出做得到

咪再講條25 la

無時無刻都反緊疤，邊駛忍心

關人撚事

羅白走真係唔怪佢，但一個咁努力、咁愛球會嘅青訓，都留唔住、都要逼走，真係嬲到唔識講

我覺得巴查個例子說明，你無會機會比人，又阻住人發達係仲仆街

牙帽

蘿白邊駛走，介意人工待遇既話，上季ag,paco呢堆都高過佢啦，保保爭位我覺得更加唔駛驚，隊中大佬根本冇人想佢黎，佢哋一定會撐蘿白

做咩啊森柏b

走啦，多你一個唔多

走晒佢算 無眼睇 幾時夠票換埋主席

記得話唔睇/反巴果d清唔好走數

清你留samper la diu

屌我驚大佬出手都搞唔掂揸

Agger
乜真係咁易放得低隊波？

會唔會真係有更衣室革命

疤狗 = 走數狗

珍
啲紋身呀送波衫呀生吞雞子冇一樣有找數

pk順便做埋主席

家陣班球員對高層既忍耐已經到臨界點，咪反面囉

屌你又單單打打，開名OK? 我想追數

快 期待

我單打？
清你認錯人下話

紋身=

好彩我冇走過數

旺角裸跑=9白

快!

追數大會

睇唔到希望了

粟米呀屌你

去魯營裸跑=拉b

古天奴其實都唔細機會黎疤 可能買保係為左買古 因為同一agent

6-1個排個po死晒圖 冇得追數

[Gracias Lucho!!] 巴塞隆拿球迷討論區 (180)

P.8開始

Samper要幫帽仔含

幫狗含

美斯應該都就黎頂唔順班高層

佢仲未續約 再咁搞法 可能真係唔續啦

仲淨返幾張

蝗冇牙朗仲勁 今次仆街了

好在細佬我高質開,知道一定反CUP

same

洗唔洗停咁耐

希望貢多位疤狗保持良好討論風氣
早日找數

靜啦垃圾

哇仆街好撚嬲

Barça want to send Sergi Samper out on loan this season. The player still has 2 + 1 years left on his contract. [@gerardromero]

真係要借可唔可以借去大球會

借去轟

自己貼埋一年人工來巴塞？ 會唔會咁on9呀

係 但西超盃唔會

佢唔會咁做啦 雖然我好想

想佢去鏝救救哥狗

NO

不如你貼下圖慰藉吓我地

買左保連奴不如買埋蘇達度啦DIU

鐵通

等緊出糧

大佬會唔會太睇得起samper 就算大球會肯要咪又係打個超級大後備

返緊咩？

samper 身體質素都似麻麻
我怕呢點會令好多球會唔敢要佢

ta

幾時先肯剃鬚

傳猁想買Seri

u 竟然是個boy

仲記得俾巴黎炒完個個話唔睇次回合
結果次回合嗰晚即討都係爆哂post

肥仔刀貢大個了

碧基美斯小白帶頭開鳩高層波啦啦隊

美斯都老了 青訓都無了 巴塞都完了

小白......

Samper is tired of going on loan so he has told Barcelona board to release him from his contract. #FCBlive

Samper's entourage has asked the club to allow Samper to leave. At the moment, the club doesn't want to let him go. [@gerardromero]

想咸了

高層想點撚樣

保連奴最佳位置？

仲黑暗過tata之後

佢有重視過後生仔咩？
對上一個係B隊升上黎係邊個？

劣幣驅逐良幣

Samper 再之前munir sandro 全部都

我真係好想佢走 鏝真係最佳選擇

地震佢老母啦
咁都忍得 精都吞得啦

唉 仆街了

巴塞應該都無乜可能會再買Seri啦 turan又踢極都唔躝 中場唔計Samper都有8個人 仲要俾機會俾Alena

連沙維都出聲話Seri係合適嘅繼任者 結果仲要俾大雄話返佢轉頭

可惜左Seri啦 咁神心拒絕羅馬都等巴塞

BTW 其實Seri幾岩利 防守無咁好 但佢嘅強項passing同creating chances都係猁需要

有咩？

華維迪鍾意用後生仔？
我想問今年有咩新仔留係到？
有冇人上一隊？
年年借去唔同隊，點練人
熱身賽打得好又點，買保，留AG
呢2條仆街有咩好？
上年AG有咩好表現？
上年成班中場，ag最撚廢，佢憑咩係到？

2 players who have given their everything to Barcelona through the years..

What is Barcelona doing fot them in return?

Signing Paulinho to make sure that they won't get any playing time which they deserved after years of hardwork at the club.

This was supposed to be their year..

咁耐以黎得7喜冇走數

自 左
係大雄話佢阻左班後生在先 沙維推薦在後

不過真心諷刺 又話唔功臣阻住地球轉 依家又買左個阻住羅拔圖同Alena嘅人返黎

Transfer news 📋 |
Sergi Roberto could rethink his future. Man United, Chelsea, Milan and Juventus, ready to pay their 40 million euro clause

同意 走真係跟番哥帥

今次大撚獲

來了來了
反了反了

綠帽子😭

又變性

去鏝又可以輕輕鬆鬆hea住踢

You刀系

你班仆街刀吾信me系真絲 咪扮下男人迎合你地囉

吊尼牙

35m馬迪 40m保

之前Bartra 準備到Samper Roberto 再下個到Alena架啦

下季賣埋小白

全外援隊

羅白岩岩like肥西instagram相

唔好咁痴漢啦

全世界都唔明班仆街玩緊乜

咸先

岩岩諗住stalk女神咁岩見到羅白like相

大敵當前 同你和好 deal？

Deal

死毒撚

Samper Roberto

Should Ousmane Dembélé join Barcelona for around €140m-€150m, Rennes will receive around €20m of the fee, according to Kicker.

有冇可能夠錢買哂古同丹？

同話科蘭除衫冇拎黃牌有咩分別

有 推人幾時都唔岩
不話d賤種要用09既事黎吠就比較柒

疤又黑哨

Inter Milan are interested in Arda Turan. [turkishfn]

求你放

30m plz

Paulinho paid 7.5 million euros out of his own pocket to play at the Camp Nou. [md]

究竟係點？
減薪定自己比

要求唔高, 20M

Paulinho's signing has lowered Roberto's morale. He doesn't feel like the club has faith in him and could make a decision this week. [sport]

Sergi wants playtime, but Valverde considers him as a backup midfielder. Valverde hasn't given him signs that he's part of his plan. [sport]

好sad

本身中場就人多，你買埋古仲有咩位？

如無意外，1隊仲有3個號碼，計埋毒撚係number
7, 11, 15, 24

保就一個
假設丹同古都黎嘅話就霸多2個

淨番一個會係邊個？
我估係中堅，應該係inigo

[quote][quote]如無意外，1隊仲有3個號碼，計埋毒撚走就有4個 7, 11, 15, 24

保就一個
假設丹同古都黎嘅話就霸多2個

淨番一個我估係中堅，應該係係inigo/ 馬龍

所以Samper留低機會好低
除非古同丹個trade有球員交換

如果古丹都黎曬又共存到既話, 蘿蔔頭真係無位
走算啦.....

古丹都黎既話 我估蘿蔔頭同samper都唔會有得留

清走高美斯就可以了

Roberto 萬能插wo

買得保都預左打4231
古左丹右，中間美斯
問題係保同影帝打雙防中？
佢有咁嘅氣力幫手執屎？
除左影帝本身覆蓋率低，仲有美斯前場散步
就算係200%簡迪都未必勝任

可能踢正中場呢
直頭改變而家個中場結構
唯一辦法
btw快d簽人啦屌
簽埋先有得討論

笑撚死上星期仲見到話佢違約金set1蚊都冇用人地唔會走

唔好浪費佢既青春啦

上星期有人同你講巴狗買保連奴你會唔會信？

自爆？

講好左唔再貼我架wo

張圖twitter down的

如果DC 40m比你地做plan B點睇?

4231冇2個勁嘅側翼肯定死得

20m is good

10m再送埋AG+Pavo+Turan+Paulinho俾你 deal？

右 Dso 左 Dtiger
最已陣

屌

連蘇9都開始膠膠地埋門 first touch更加無眼睇

埋門/first touch/短傳 同時退化
潮文成真了

羅白咁愛球會點會走

呢隊閪波一日巴杜娒唔走 好難撐落去

屌，仲諗住遲d 去睇巴，家陣見到隊波好on9

有生之年，見下美斯B 就夠

Same

之前我都係 諗住遲啲睇msn 點知已經散左
隊波要由青訓到整理b隊到一隊清冗員同接班到改革管理層起碼要等3-5年先有起色

Barcelona agree £90million fee with Borussia Dortmund for Ousmane Dembele but are haggling over £27m in add-ons

8月15啦，唔係簽個保連奴同施美度就完呀
咁同等死無分別

本身諗住紋MSN,好在冇做姐

Hashtag Against Barcelona President Josep Maria Bartomeu Becomes Worldwide #1 Trending Topic

Barça asked Tite (Brazil Manager) if they should invest in Paulinho. Tite urged that he would fit perfectly in Barça's team. [globo sport]

連足球舊報都抽得起

呢隊巴塞根本係球壇笑話 係人都笑得架啦

唔會啦 都未賣Samper Roberto

睇死佢仲要係唔set回購咁賣

好彩上季臨尾去左睇msn姐 如果唔係依家已經冇機會

仲諗住下年去

40m保就咁撚爽手,真係要買嗰d就拖拖拉拉

Transfer news 📋 |
Juventus has ruled out signing André Gomes for PSG player Matuidi. Barça reiterates that Gomes is 'non-transferable' [md]

Jonathan Soriano (ex-Barcelona B): "It's surprising for me that Barcelona aren't paying more attention to the academy." #fcbblive [rac1]

Soriano: "The B team must be a very important part of the first team."

André Gomes has travelled in the early afternoon to Valencia by plane. [rac1]

🤔

Valverde didn't have a meeting with the players regarding yesterday's loss as he thinks it was a "small accident". [sport]

我 立即 唉唔講了

ag出手做說客
準備用埋個1.8億打包cancelo，zaza，nani同parejo

新會然初來報道

見到班賤種開始歪曲事實，d氣燄已經出哂嚟

ag幾好，起碼正正常常，我地車仔用法比打防中直頭中場不設防咁比人無套中出

冇人叫你放佢打防中

Ag同法比本身就唔係防中球員
我唔知佢係車干地點擺
但AG放係防中根本係錯

法比防中 咁不如你係香港學界搵個防中打啦

用ag就設到防咩

352係得防中位佢踢到，唔通放佢上去踢咩

後備做奇兵放波幾勁，打正選不了

睇返成場波 so9都踢得好差下 真係潮文咁款 3:1個下就係佢傳失比人打反擊

AG根本比戰術安搞到不倫不類，
而佢幫球員提升技術水平，球場上意識好有限

乜今季蘇9有好過咩？
由熱身賽柒到而家

巴我玩到咁大

依家so9一上腳就柒，最好真係簡單波，靠戰術算

Lin？

唔好理佢地啦

咁耐以黎都係
成班坐撚住左個腦咁
自問都仲有幾分理性

之前高登都冇咁多蝗
連登真係好撚多蝗迷

都話班賤種好撚多小學雞
高登做CD rom係因為冇isp
係連登阿豬阿狗都有

好多所謂蝗迷都係貪賤種個名夠響
喺到扮狗吠

#BartomeuDimiteYa

有tw可以試下用上面hastagsearch下

不嬲歪曲緊好耐啦

唔係，佢地9成係C朗狗
為左吹奏佢地個tap in帝講到成隊皇馬其他人垃圾咁

呢家好似7仔都買到連登帳號
以前高登點係公海抽都好少一大班人入人地即討搞事，最多係9527之流
呢家直頭係成班小學雞

所以對住班柒頭唔駛講道理，直接屌佢地老母得

你真心定假膠呀

fake野黎？
唔係香港所以好耐無去過ok7仔

屌奶星 話左有done deal先上番連登
竟然係阿保

唔係間間有 有嗰d counter後面應該有貼紙

土方屌你老尾

原來土方先係弱智嗰個

土方巴

土方b我救你唔到
正式宣布 me>土方b

Ta係咪好hea下

新三核

thai king 土方 雞翼b

無戴過帽sor

你個ac係七仔定ok買

唔好再講🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

係
人工唔高囉

M記有得叫全翼

我係7仔買

7仔，問職員果陣勁唔好意思開口

我唔係TA呀

有架咩 🤣🤣

行過vango 見到仲有兩張

食食下花生都笑咗

珍

ho ball

優品360

土方又柒多鑊

Me係問水b

好柒

Who is 雞翼b?

Barça are focusing on Coutinho first, as BVB don't want to sell Dembélé until they find a replacement. [md]

BVB also don't want to sell the player until he serves his entire punishment. [md]

下場用d so代屌老虎啦
起馬做到牽引

Dso唔見得好好
海軍鬥水兵

毒撚啦用 可能仲有效

我覺得毒撚好過2個d

Who is 雞翼b

全翼b

依個準啲
新三核
ThaiKing 土方 全翼b

After the classic with Real, the "summit" meeting was held. It was decided, among other things, that Yerry Mina would be redeemed in January. MD

Besides, of course, all power on Dembélé and Coutinho. Another Barcelona midfielder is no longer intending to bring down. MD

BVB will open doors to Dembélé's exit if he publicly apologizes for his unjustifiable behavior of skipping training last Thursday. [sport]

Dembélé has no intention to do this as he doesn't want to talk to any of BVB's directors. He uses a messenger to talk with the club. [sport]

The player's environment says he "is locked in his house waiting to be signed." He only wants to play for Barça. [sport]

The fixed fee will be €100 million. The variables and bonuses are still being discussed. [sport]

依家都冇得揀喇, 古天奴就古天奴啦

再唔買人就真係前三都保唔住

😂😂😂😭😭😭😂😂😂

feel 到土方係mon 後面紅都面哂
手忙腳亂

希望大家唔好再笑土方B

我土

好擔心土方b
柒完之後冇上水

Barça's current midfield options: Busquets, Rakitic, Iniesta, Gomes, Sergi Roberto, Rafinha, Samper, Denis, Arda, Aleña, Paulinho.

土方

Gchi一陣啦
唔掂先屌佢老母

紅字躝啦 我保加a豬is enough

挽留

其實出場優次係按呢個次序，所以保下季係外借

Isco: 30M
Modric: 30M
Theo: 24M
Kroos: 24M
Ceballos: 16.5M
Asensio: 4.5M

Paulinho: 40M

由尾kai始 紅字躝得
中場組合
Arda Dso
Paulinho

邊撚個笑土方即係同我過唔去，屌鳩哂你地老母

sorry, 紅字係邊

G持

屌你老母 40M

我地有222m
吹牙

至少值80M啦
平左一半啦

其實土方會唔會就係癲佬咩事?

可能俾迷仔上左身

迷仔唔見左

自己同自己鬧交

24個迷仔

你都係迷仔

唔理咁多
report咗funson先

成個疤區report哂
全部迷仔funson

笑什麼畜牲 你也是迷仔

我是說
在坐各位
都是迷仔

好彩我係psg fans

依到皇區 hi爆閘狗

都唔知話唔話你爆閘好

成班弱智

都好過唔除帽

直頭賴埋屎添

除左sor9

屌晒you地

今日no news就係good news

琴日good news左

新lord 加盟

Even if Barça return with a third bid in excess of £100million for Coutinho, it will be rejected by Liverpool. [Liverpool Echo]

踢帽.gif

又撚

慳返啲錢去中超買人啦

巴西球星保利尼奧終於在這個夏天如願來到巴薩，4000萬歐元的轉會費也讓暴力鳥成為了巴薩隊史上身價第四高的球員。早在今年5月，巴薩曾經向巴西足協諮詢關於收購保利尼奧的問題，而巴西足協給出的答案則是：“如果巴薩想要保持傳控的風格，最好不要找保利尼奧”。

洗撚問足協咩
問個乞衣都知呢樣野啦

好心啦 左翼買泰維斯咪得

主場輸給皇馬不是世界末日，對於巴塞來說，賽季才剛剛開始。即便西超杯逆轉皇馬的可能性看起來不大，但把這當做一次教訓，開始新賽季聯賽和歐冠盃的征程也好。

不用避諱，巴塞需要承認目前這支球隊的陣容與皇馬是存在差距的。通過這場比賽，明眼人都能看出尼馬的離開對巴塞的影響太大了，而高層也肯定會加速收購的進程了。

西班牙超級盃輸給皇馬並不意味著巴塞要以哀兵姿態出發，反之，用一場真刀真槍的較量檢驗出球隊的問題才是最重要的。但問題出現後需要彌補，而在這一點上，巴塞高層總是讓人感到不放心。

今夏轉會市場上最顯眼的兩傢俱樂部一個是換了中國老闆的AC米蘭，另一個就是巴塞。AC米蘭的兩大轉會操作者法索內和米拉比利效率極高，一個月的時間他們就為米蘭簽下了10名高質量球員。當然，米蘭與巴塞，目前還不在一個檔次，收購的級別也不能相比。但是這在於做不做和如何做，相比起來米蘭的管理層做的比巴塞要出色的多。

這個夏天，巴塞手忙腳亂。華拉迪挖不動，保連奴的價錢也談不下來，施華路斯被皇馬1800萬輕鬆搶走。最糟糕的還是在尼馬這件事上，他們不僅違約金設置的低，在挽留尼馬的時候，巴塞還停止了手頭的一切其他工作。結果雞飛蛋打，自己收購的時間進一步縮短了。

手握2.2億，至今買不來人，這一週以來的轉會更是一場鬧劇。對於迪比利，劃不下價格，也不肯大方付錢，急的球員自己罷訓玩失蹤，多蒙特不得不官方發表聲明做出處理。對古天奴，球員本人也遞交了轉會申請，與球會反面，結果仍不爽快付錢，搞到利物浦也不得不發了官方聲明。眼看時間越來越緊，巴塞做出了一個令球迷最不滿意的選擇――4000萬買保連奴（年薪高達500萬）。

保連奴這種類型的收購並不是巴塞目前最急需的，他的能力暫且不論，29歲的年齡既不能指望他接班恩尼斯達，又不可能把他轉手高價售出賺錢。況且500萬的年薪給一名輪換球員，讓150萬年薪的羅比圖們怎麼想？在中場位置上，還有更加年輕，並受到沙維親自認可的占舒利可供選擇。而在保連奴和占舒利之間，巴塞居然還是要了保連奴。

這一個夏天，巴塞高層的動作真是讓人大跌眼鏡，4000萬買保連奴只是一個縮影。有這樣的高層在，才是巴塞最值得擔心的地方。與之相比，西超杯輸皇馬一場真算不得什麼。

買古天奴 不如去中超買埋奧斯卡好過啦

咪能就係

仲可以一野俾違約金 唔洗受利記氣

全部去中超執啦屌你老母
要巴西有柏圖 奧斯卡
要做番d野氹番美斯又有拿維斯
仲駛咩要古同丹

真心拿維斯真係好撚柒正

牙蘇接班人其實係hulk 冇其他了

Lavezzi?

唔係仲有邊個

wc 被人換走個個
都唔知換乜鬼

拿維斯唔係laporte咩？

唔係拿樸迪咩

弱智迷又上左其他人身

打j先

做乜9呀

隱

新弱智迷

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

🙄🙄

乜今日咁多笑料

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

😂😂😂😂😂😂😂

拿斯利呀

呢到只有兩類人 一類係弱智迷 一類係弱智迷funson

你講緊賤種個龍門?

其實俾人擄走嗰個係咪迷仔嚟?

唔係laporta咩？

Lallana牙

個個係拿卡迪錫

Manchester United are interested in getting Arda's services, although there is no formal offer yet. [as]

Not me牙

你吾記得轉ac牙

笑到我氣咳🤣🤣🤣

Liverpool have proposed a Coutinho-Suarez swap-deal to Barcelona. [@empireofthekop]

牙蘇

MSN→MCP

D.so deal

P is?

Paul

C
Leo Messi
So

CLS

要蘇9 咁f11點

打暈包機票送過去

空出黎嘅4m年薪又可以買多個保連奴

CLS定DLS?

賣埋咬人走我驚美斯即刻罷踢

dso is ok

If Alba played vs Real Madrid on Wednesday, it will be his 200th game for Barcelona.

come chelsea la , if u cannot beat them , join them

"At Barça and at any big team, the coach has to be the boss. That's why Pep left, because the board interfered." - Cruyff

#BartomeuDimiteYa

August 26 is the last day for Dembélé's negotiations. Dortmund are asking for €150M. [MD]

屌你老鼠

又中

兩個車狗

牙蘇走埋 paco🤦🏻‍♂️

買啦屌你老母

咪呀屌
買咗班加豬仲點會返大雄

屌你老母 高層今日成日冇轉會消息？

忙緊保連奴發怖會啫

#大雄仆街死

我唔想場場嘔血

長痛不如短痛

Messi tried to convince Neymar to stay at Barça up to the last minute. He promised he'd do everything to help Neymar win Ballon d'Or [sport]

who

美斯真係好愛佢
到佢走都係第一個開post 祝佢好運
幫佢擋唔少箭 都幫傳媒轉移唔少視線
少左勁多人話佢

屌你老母返蝗國搞啦

美斯真係好好

疤狗有美斯真係唔知幾世修到

Phillipe Coutinho may become a player of FC Barcelona this week. [cope]

this week
next few hours
by friday
仲有咩

Today
Soon

Is a done deal

Welcome Paulinho!

究竟要點先餵到人拎金球

同養便宜仔差唔多

入得多波唔一定係金球ge
蘇亞雷斯一人利記果年都拎唔到

(@ahmadf_o):
Ever since #BartomeuDimiteYa started it has generated 109.1K tweets.

美B

今鋪佢大獲

有撚用咩
班仆街都唔理

Dembele's environment says he "is locked in his house waiting to be signed." He only wants to play for Barça. [Sport]

街都唔出，死毒撚

同呢到d手足一樣

人地係屋企袋緊幾皮野一日

有冇咁誇張

同25相反

咪撚黎啦

何Sir 話巴狗得兩條路 一條係死 一條係死得好慘呀

沙維仲話想返
勸佢喺大雄隻食屎狗未走前千其咪撚返
唔係比佢害死

其實彈劾點都過唔到架啦
3份2門檻太高
而且呢家唔俾壓力佢既話，佢更加肆無忌憚hea做

希望好似當初羅素咁，有人出手相助

其實古一招同黑丹係咪真係化替到尼馬呀

samper roberto應該走硬
大雄就算死都要搞死隊波
點都唔會比下手執雞

Roberto個位都有得搞 Samper走真係唔知可以邊到搞到一個咁似Busi嘅人 驚在搞埋Alena先走炸

即係點都要等多四年?

好彩彈劾到咪冇事

係咪有咩誤會
除左我呢到d手畜日日都出街屌女架喎

1%

迷仔都有得屌？

好心痛

驚samper係下一個thiago

今日真係連fake news都冇

屌女院友

寧願唔睇

Jan 一齊咸啦

死開啦
拉低me水平

Busquets: "it is not the best way of expressing himself from the club, pointing to the player". Response to Pep Segura for his words about Pique...

球員終於有反應

有乜用 球會始終係高層話事

有腦都唔會咁係公眾面前因爲表現而屌自己球員啦

聽晚會俾人大炒

好快會變馬體會之流

順勢推班閪佬落台

狗會成日都做熱巴狗
賤種主場平手

聽日都係4am？

🔊 Busquets: "Paulinho's a great player and he has a different profile. He will bring a lot to us & we welcome him with open arms" Face Palm!

5am

閪波時間

爽 睇完去m記買全翼早餐

睇吾皇捧盃

被我蝗大炒 不看了

我去食粟米

全翼b好高水平咩依家

串我老死
我 立即 屌你老母
係咪好好揪?

Barcelona Transfers: Don’t Blame Paulinho
You can criticize him for mistakes when he makes them, though

Paulinho is not a popular signing. Barcelona fans, at least online, revolted last night after the loss to Real Madrid in El Clasico. They made #BartomeuDimiteYa a worldwide #1 trending topic on Twitter.

It wasn’t just the loss. They were also annoyed that Neymar had not been properly replaced after his stunning move to Paris Saint-Germain. But it didn’t help that Paulinho was signed and he’s not rated by a lot of fans.

Of course, it’s fair to criticize the signing for a variety of reasons. But abuse shouldn’t be thrown at the Brazilian, especially before he’s even kicked a ball. It’s fine to criticize his mistakes on the pitch, of course. However, there is potential right now for fans to direct misgivings about the board and the club’s long-term planning towards a specific player. That just isn’t fair.

Paulinho is merely taking the chance of a lifetime. Who wouldn’t want a move to Barcelona, especially from the Chinese league? He’s not making this switch for the money.

The transfer fee is not his fault. His age is not his fault. And right now, whether you like it or not, his fortunes and those of Barça fans are linked. They should hope he performs well on the pitch, even if they don’t believe he will. And they should give him a chance before he is greeted with abuse.

Again, this isn’t his fault.

喊左

Agger
要屌有排都未到屌個球員

食屎啦

咁咪撚收人工啦

知所進退則近道矣。夠唔夠料踢巴，球員本身都心照啦。

系吾系刀吊吊聲巧巧挽咩

普巴一億轉會費可以踢十年
但保40m踢得幾年

計埋果啲商業傾值普巴真係好撚抵

唉 仲要Pogba勁好多

輸少過三球要當贏

Busquets: "Paulinho's a great player and he has a different profile. He will bring a lot to us and we welcome him with open arms" #fcblive

要忍住唔講真話真係好辛苦

Gun

Valverde: "I advised Samper to go on loan because he will not get many minutes here."

有風吹話samper想直接走唔想再借

唉 屌佢老母真係心酸

我立即 屌你老母

(@AgenciaNews):
Liverpool and Barcelona are negotiating the transfer of André Gomes to Liverpool.

Ag + $ = 古
Deal la diu

屌啦

我 立即 咸

Done deal既話我發誓以後唔再叫猁狗做猁狗

撐利了

係呢個即食既年代
唯一驕傲既青訓都開始崩潰
真係心傷

Napoli rejected an offer for Insigne by Barça a few days ago. The offer was 60 million euros. [gazzetta dello sport]

之前傳佢係會用青訓既教練
點知同安蛇一鳩樣
仲要買人冇話事權咁濟 任高層點
純粹傀儡一件

森走，羅白走，細路又走

古加70m就deal

依加絕對係加斯柏之後最絕望
07/08 係頹 但隊波起碼有未來
13/14 都頹 但班人起碼後生幾年 之後仲有so9 rakitic加入
依加未來又冇 主力老既老 頹既頹
仲要一大班水貨砸喺度冇人要
最重要
以前點鳩都唔會去中超買件29歲

睇到喊左

哥帥真心愛巴塞不如早啲返來選主席救下巴塞

SPORT:
After the friendly between Brazil and Argentina in June, Messi told Paulinho "I'll see you in Barcelona".

古仔黎今年印返件

我印保囝

唔撚信 總係覺得高層亂作資料
唔係點會琴日美斯講撚晒粗口係ig

好耐之前都有傳過美斯係想要牙保過黎

Confirmed: Iniesta will miss Wednesday's match with minor muscular problems.

羅白

點解球王都冇出場機會

一石二鳥之計

AG值仲60M

不了，ag係牙朗臥底

個source咁少人follow 就算啦

咁少新聞既今晚

聽晚保上唔上陣

FC Barcelona offer €60m for Napoli winger Insigne. [@Gazzetta_it] #FCBlive

唔係rejected?

Napoli rejected Barça's €60M offer for Insigne. They refused to negotiate as they have no need or desire to sell the player. [@Gazzetta_it]

由mvp,睇到以加
有盃攞就一齊開心，輸就一齊傷心
炒過人5比0，食過七喜，一樣繼續支持
但睇番以加巴塞，真係傷盡巴迷個心
高層亂買人，又唔重視青訓，人工又係亂出
要留個d人又留唔到，要走果d又清唔到
真係完全睇唔到個未來，其實有時真係好想自己有錢d,踢足球好d,好想幫到巴塞，奈何，唉
最後，屌個仆街主席同垃圾高層快撚d走啦

丹同古嚟未 今晚又要比皇馬456喇

有傳媒影到丹執晒行李搬走
但唔知去邊

黎吾黎刀456架拉-.-

去邊都好
撚會黎疤咩

收到風，今晚done deal, 星期五present

黎到都出唔到
出到都456

東風定西風

執行理?

別睇吧
Wait official la 清

冇野鳥

每體呢份高層喉舌好撚嘔心
為左轉移視線老屈美斯想要保連奴

普遍認為
FYI
世體係親拿樸達
每體係親羅素派

三個黑人 邊個先係

Should be Middle one

真 有d以為冇事嘅就突然offical 有d以為ok嘅又空炮

Messi and Suárez meet with Neymar on the night of 21 July in New Jersey in order to convince him to stay. Messi told Neymar: "What do you want? You want to be the Ballon d’Or? I’ll make you win the Ballon d’Or." [Diario Sport]

Sergi Samper's future could be decided this week. He could be loaned out again. Las Palmas, Saint-Etienne and Girona are interested [sport]

好心借都借去d勁d啦 一陣又好似上年咁

go mu la diu

借勁啲其實都未必好事，勁隊唔確保有上陣時間，反而中遊弱旅都多啲機會
但學唔學到嘢就好難講..

set 回購賣啦，對 Samper 最好嘅做法

其他人係 但打弱旅太多守波 對佢未必好 仲有以佢能力去其他西甲隊都有力正選
唔用佢一係直接放走 唔好再浪費佢時間

人地個啲用以前未通脹個價買 咁樣比無意思

40m買件中超兵
要douglas唔要asensio
咁都冇得比?

Valverde: "Piqué's move was a fatality, he can pass on to anyone. The words of pep Segura were wrong."
世界大戰

Ceballos今年買先16m 咁都無得比

下面count埋kroos easy goal同modric
咁點比 以前啲人有無咁貴啊
雖然kroos係平到痴左線

即係擺明話pk廢

要比就比今年買賣 唔係拎返以前啲買賣加埋做比較 因為個價唔同哂 明唔明？

Kroos 得一年約 30m
同埋好多唔係巴塞冇出價
係人地擇皇唔擇巴

呢個咪高層談判能力

阿辛同施巴呢
巴慳果幾百萬唔買又點睇

我係想講用呢張圖屌高層係唔恰當 因為唔係公平比較
利申一直屌開膠層

唔好咁老定真係未必
仲有就係人地季前夾好哂你呢家先借更加難搶正選

如果人生可以XAVI....可唔可以再XAVI多次

哩張圖除左屌價錢 仲有屌班膠層眼光垃撚圾
仲未計上年買成堆垃圾得utt一個有用

就係呢樣on9 唔用人一早就借啦 係都要等到開曬季 上年埃又係咁

#goodmanagement

其實我覺得買唔到阿辛斯奧真係無得怪人，同期我地買D so。講真果陣撚有人識阿辛斯奧咩，dso個朵點都响過佢。只可以怪教練功力，安歷基用人廢，真係鐵一般事實。哥迪奧拿年代其實都買好多垃圾，不過佢用青訓勁頂返啫

施古臣4500萬鎊 VS 保連奴 4000萬歐

成人買埋D老野
一輸就變垃圾合約
後生都可以借出去搏進步
咁多個老野係SO9有少少貨交
咁都無得怪

等睇末落

唔洗等 依加已經係

我意思係依家搞到咁，安歷基其實都好撚大責任。其實好多人買返黎果陣邊有咁廢，佢根本唔識用人，根本得msn自動波一招

爆閘狗唔使理

( Show Blocked User - Sexman )

邊個來

Rm dog?

賤種狗一隻
啱啱死左全家所以亂入人地狗竇

咁能橙 甘禾刀係吾咒佢死全家啦

簽完保連奴之後啲轉會新聞靜到

最已陣

等Samper Roberto走咪嘈翻

要熱烈慶祝

如果羅白唔走買硬佢波衫

如果森柏唔走買硬佢波衫

如果森柏羅白都唔走自貼養paulinho波衫

反正冇可能

今日繼續no news就係good news

買人已完成 下步只係賣青訓

唔賣青訓邊有位買多巴西幫呀

真心唔明，咪買左保連奴囉，你地仲想點姐，當今我諗唔到有邊個中場好過佢

無心情做假膠啦

認真，每埋恆大主場我都有入去睇，佢拍得住小白

其實打442得唔得

so9 求其
messi
paul rakitic
Busi
ja pk ut sem
TS

真

嗯

希望聽到消息尼馬同丹狗十字韌帶斷裂完季

丹狗唔要二五狗要

洗唔洗

咁既反骨仔斷腳都唔過份

艾維斯，高層放既
唔關佢事
而且咁多年都好多功勞
25mk就要啦

咒人係咪on9 洗唔洗呀 搏人cap圖咩

同d賤種有乜分別

當風水輪流轉囉
巴都買唔少人地主力啦
人各有志 又唔洗斷腳既

特警大功臣 更加唔明咒乜野

睇吓講第一句既係邊個先

唔講我以為去左格離台

ThaiWong Ho ball
屌醒d on9囝

算啦 佢唔係去賤種咪算囉 去次級聯賽玩咪由佢 咪當佢冇黎過

有機會去架其實

正正常常轉會邊個會屌佢?
而家玩鳩巴塞8月先走，仲要lam埋筆忠誠金先走

賤種係屌自己球員踢得差斷腳
兩樣野黎分清楚啦

次次見你一入黎就咒人斷腳
你全家剛過頭七？

其實巴狗今年轉會費有三億幾
因為屁馬走之前已經想用80-100m買華拉堤
而家加埋屁馬果220m，買左保都仲有差唔多三億喎

on9仲講華拉堤

我講轉會費喎
無話買佢

咒人斷腳就算啦

Unless Barcelona unexpectedly sign a centre back in the coming weeks, Marlon will be a first team squad member this season. [sport]

而家傳話趕牙朗出場個球証罰停賽一個月

你明白的

俾人推果個罰得仲勁過推人果個

牙屁拍手=停賽
牙拉拍手=冇事

牙朗推人=球證停賽
疤狗推人=???

好無癮 咁以後仲叫球証點敢出示黃牌/紅牌俾我皇，唔怪得卡斯米路場場開波到完場都係打拳咁都無事。

金身米路你唔係唔撚識牙？

上季拉膠拍手果時,係季尾賤種輸一場就冇冠果段時期
點會俾你停拉膠呀

Agustí Benedito: "Barça is in a very serious institutional situation." [@ellarguero] #FCBlive

所以咪丹+古

梳牙清

毒比利快d黎 佢個種毒好岩我巴

大雄走啦

佢搞得走大雄我乜都得

其實應該係古/丹+大力神
唔係古丹一齊買

丹+Lemar+seri
就算買左保，Seri一定都要買

MD:
Tottenham has made a 30M euro bid for Barcelona midfielder Denis Suarez (23). His release clause is 40M euros.

拎大力神黎啦

Ok wo

屌真係好心佢清下人啦，ag, 毒撚, dso呢堆都清得，又唔係冇人要

笑撚死我
黑完哨仲講呢啲 知唔知醜架

價錢太高唔賣了

華文員同lord 都未走喇

而家係個人都4千萬啦 李城飲水哥都要車出到40m
我地dso起碼都要40

Official statement: FC Barcelona fully denies reports that indicate that hiring Paulinho, was for a personal interest of Bartomeu.

Barcelona's statement denying any links between the signing of Paulinho and Bartomeu.

啲爆閘狗食咗屎冇飯屙

醒撚到

同自爆有咩分别

死全家要去人地狗竇執屍

聽朝仲多 預左

主席大人又袋左幾多回佣

Official statement: FC Barcelona fully denies reports that indicate that hiring Paulinho, was for a personal interest of Bartomeu. Barça say they are taking legal action against a claim club signed Paulinho to benefit Bartomeu's family company.

球壇良心呀
賣人最低價

大雄比狗屌

依條友真係 羅素都無咁離譜 雖然佢都係個派既人

此地無銀

快D告條撚樣啦

即係証明左大雄係有利益?
係聲明係其他會員告鳩佢定點

聲名否認同大雄有利益喎

屌睇左虎扑
份聲明內容係大雄告啲媒體屈佢係保入面有利益

入面可能冇
外面就難講

今晚可能唔出小白？
我見巴塞ig story 隊長章放咗係美斯到

傷左

買左保 唔會再買seri 如果買埋seri羅白應該走硬 成7/8個中場

古同seri只可二揀一
兩個都非歐

其實正常人都知有
不過未有証據咁解，記者加油

走勢一定係買古 你買古利就買seri

想要晒兩個唔要丹

得番一個非歐

Official Statment 📰| FCBarcelona will take legal action against articles connecting Paulinhos transfer to Bartomeu's company.

傾轉會又無咁快

馬杜迪去祖都係20m咋你老味 大雄你做乜撚野呀

此地

哩個另計啦 psg同我地

祖記買左馬杜迪之後應該都唔會再對我地球王ag有興趣

Dybala睇黎好鐘意件10號 一換左即刻ig狂J

Valverde is preparing a different setup for the 2nd leg game vs Madrid, Few changes. [@ESPORTSCOPE / @HelenaCondis] #FCBlive

Av變葡仔 小白變羅白 仲有無

仲有咩人，夠唔夠膽出艾蘭拿正選？

AG強勢復出屌打皇馬

肥杜 蘇九 美斯
AG
影帝 蘿蔔
艾巴 UTT 碧基 Semedo

咬人個態幾時先好番

AG今晚出到?

殘體

Reports suggest that Bartomeu will push to suspend big twitter accounts that help #BartomeuDimiteYa trending. #FCBlive

Josep Vives: "Those demanding Bartomeu to resign on Twitter are not from Catalonia, but from Saudi Arabia, France, USA & other countries."
即係海外就唔當係球迷

Vives: "those demanding Bartomeu to resign on twitter are not from catalonia, but from Saudi Arabia, France America and other countries."

惡過共產黨

聽講叫巴杜姆落堂會被censored

我retweet左好多個都未死

開始bam人tw acc

以我所知有人開始會係魯營派傳單

巧驚呀主席

我竟然捧緊一隊主席惡過共產黨既波

共產黨

啲高層出黎講親都係弱智野

最強大腦-沙維&小白

冇左沙維已經差咁遠,遲下冇埋小白真係....

[巴][#BartomeuDimiteYa] 皇家馬德里對巴塞隆拿

即討

Official 📃 |
Squad List for El Clasico.

✅André Gomes i Aleñá

🚑Iniesta, Vermaelen n Rafinha

❌Arda, Munir, Samper,Marlon n Douglas [Spiral]

有paulin實反杯啦

睇嚟對samper都幾狠心

肥杜都無

Cristiano Ronaldo's appeal against a five-match ban has been overturned.

加監啦

加左啦（不過係俾牌佢果個）

決定反巴拉

海外球迷就唔當係球迷

聽朝起身睇比數又要見到比人炒

呢隊疤
點捧得落
高層垃圾到

即討呢

上面呀眼殘

呢排一個二個搞咩

沒有迷仔的日子，第三天，陰

Activity of that hashtag in Spain alone proves that wasn't the case. #FCBlive

The least we can do

迷仔上身

Tonight ! In the HT of Supercopa everyone should tweet using the #BartomeuDimiteYa and change your location to Barcelona too.We go again

Rafinha extended his recovery and there are no longer deadlines for his return from his injury. [sport]

SKY SPORTS:
There are currently no talks ongoing between Borussia Dortmund and Barcelona over a possible Ousmane Dembele transfer.

忙緊告人唔得閒

今晚會唔會出保頂小白？

唉 加油啊細佬

微博唔通用西班牙文咩

I am from china

又發現迷仔

funson

點解會咁
隱

All mi jai

#BartomeuDimissio

Barça are very close to signing Coutinho, Ousmane Dembélé is a bit more complicated due to Dortmund's demands. [md]
Borussia Dortmund are asking too much money for Dembélé. The operation has suffered a serious slowdown. [md]

Borussia Dortmund are asking too much money for Dembélé. The operation has suffered a serious slowdown. [md]

彈出彈入，聽到厭。

Me再咸
希望天父爸爸呵反me

俾就俾啦，開季喇

慳埋d錢咪又係買ag paco保呢d

有幾多疤狗今晚會留守

瞓先

Later see you

最鍾意睇啲絕境熱血波
最怕今晚熱血唔起

(@gerardromero):
The Barcelona board has priortized the signing of Coutinho over Dembélé.

唔係燈，咁嘅陣失少過3球當然

屌 好心洗多少少買件真係啱用啦
起碼啱用/有貨交 就算條數貴條氣都gur d
最on9 係為買而買要左堆垃圾返黎 夾夾埋埋仲貴過原本想買個條友

我諗 睇完半場 嬲到熄機既機會都幾大

咸嘅機會仲大

訓左冇睇 簽左dembele未

歸隊集訓了

📊|Barca have not won any of their 6 Clasicos at Santiago Bernabeu in Supercopa (D1 L5), conceding at least 2 goals in each game.

傻閪先會起身睇

Mundo Deportivo claims Barcelona will prioritize Coutinho over Dembélé.
點解唔係丹先

巴閪人有回佣

算吧啦 最後兩個都簽唔到
係有心嘅 超級杯前已經要簽

今晚繼續做紀錄保持者

The club now has extracomuntarios: Marlon Santos and Paulinho. One more square to occupy has. (Suarez is no longer so) #frac1

非歐名額得番一個

其實古應該好過丹 起碼古真係証明到自己carry成隊利 而且佢踢左都ok 反而丹得一季貨仔 上次德國杯對拜仁又麻麻

Paulinho has just arrived in Barcelona 45 minutes ago on a private flight. He is currently staying at a hotel. [RAC1]

Marlon is expected to stay with the first team at least till December. He will occupy one of three spaces as a foreigner. Suarez is not considered as a foreigner, as his wife has an Italian passport. Paulinho occupies one space and Marlon occupies another. Then there's one spot left, potentially for Phillipe Coutinho if he joins the club. [Mundo Deportivo]

丹比利玩到咁如果唔買佢佢都幾慘下

打352

見到個gap陣都打定輸數了

多叫到150m喎，點買得落呀 咁計法222m尼馬抵得爛，起碼超級球星，有叫座力，商業價值極高，落到場起碼有保證先

Seri對拿坡場波完全唔掂

細細個已經係巴狗

推

放心 高層對佢死左心
買多一個保連奴都唔會買seri

如果release clause要比50% tax 點解唔追N. Keita?

邊個抽都得 呢班垃圾冇資格抽水

Barcelona fail to score in #ElClasico for the first time in 25 fixtures, since 2011.

160k tweets with #BartomeuDimiteYa tonight 👏

我覺得以現有人腳計, 蘿蔔可以取代拉仔
兩個功能重複但蘿蔔後生D更有活力
拉仔價岩應該要賣, 雖然我好鍾意佢

之前我都覺得唔應該咁貴買丹/古
但家陣好似真係唔掂 唔買D活力返黎堅會死

巴皇朝已過
有生之年仲有冇機會見倒巴炒皇五粒

成件事係尼馬違約金太低

今時今日個市我係多仔高層都開150m

屌
呢啲野根本話唔埋
可能過幾年巴塞鍠狗一齊降班添啦

睇化啲啦
隊隊波都有衰退期架啦
不過好多時都係自己做埋啲戇鳩野自堀墳墓嘅

睇過V92翻兜嘅巴塞
再大風浪都見過啦

屌奶星
咁都456唔到依隊垃圾西波

講真中場係緊要啲
不過係有能力就兩邊都傾得掂啦

拉仔波底好啲
兩個都想佢地留
Ag最垃圾
又冇活力冇技術

V92時代有無美斯呀
如果美斯走埋巴塞就唔只衰退期
好可能係去返90年代到00後初期
等十幾年一次歐聯都拎唔到

好撚憎你呢啲偽老屎忽懶係見慣風浪淡化呢家既危機
我直頭90年代已經睇
果時都無人估到AC會歐聯都踢唔到

其實古打中場係咪真係掂呢
我訡高層真係想兩個買曬先盡力壓價
屌那星唔買保咪多40M囉
而家賣曬拉仔DSO 毒撚呢d去籌旗啦
中場一堆冗員

你呢個問題同中國有民主係咪一定好一樣

無人保證到任何野
但你唔變就等仆街

仲有，壓乜價姐
拖得愈耐愈近轉會窗佢地先仲有利
加上睇到近排巴塞踢成咁
我係人地球會即刻升價2億啦

有無基本常識架

有民主一定好過冇民主
但中場唔一定要買古

你問下高層

我寧願想大雄買人真係有利益輸送

否則佢一係皇卧底，一係真係弱智

咁你岩既，不過佢地睇唔上Seri我都無計

真心中場真係太多冗員
無一個擔到大旗 完全無活力 技術係豪門黎講又低 速度又無 對抗性又低 護波一拍比皇度差幾皮
Ag dso i大 賣晒佢啦

2:0完場，巴塞最終以5比1落敗，皇馬捧起西超盃

今場波都冇乜戰術可言喇，352認真麻麻，全場幾乎一招美斯直線搵蘇9，有位咪傳下中咁囉，間唔中都有一兩威脅要拿華斯撲一撲。可幸皇馬亦未能單場淨勝3球破我巴不被宿敵凌辱的金身，不過兩場輸5球且未能直接生球破門都輸得唔好睇。

所謂猜得順左既朋友都要接受現實了，控球全場48%，真係冇人扭波控傳愈猜愈順，地上最強姿態完美展現出黎，好似係除非唔係。控傳變左冇人突破等波到唔在講，連打反擊plan b都冇，迪路人稱跑得快好世界，結果落場第一個反擊就衝到一半發覺唔夠快帶番轉頭，其他人d反擊更加唔洗講喇，希望仲有兩個禮拜係買到隻唔止快而且真係有技術既翼鋒。上場比較對版既d6，今場都要坐，美斯真係好辛苦。

班友打到淨番廿分鐘都冇哂鬥心唔攻喇，冇野好講，係咁。

if you are not with us when we lose, then suck your dick when we win

by hin

條弱智hin咁撚樣都講得出口仲要開真名
知唔知醜字點寫

唔知佢尋晚無人幫定點，打拿坡里佢好多傳送都好急 慌失失 可能俾對面逼搶得太勁

咁都唔夠凌辱

輸2球，比想像中少
慢慢捱啦，我地比賤種禁住嚟打喺短期都唔會變

There seems to be a clear disconnect between the players and the management and the board at Barça. [ESPN Deportes]

u不是絲？

藍字絲打

Piqué: "We are not the best team or club at the moment. We have a long way to go."

Piqué: "Since I've been here, it is the first time I feel that Madrid are superior to us. We need to turn things around."

Pique: "It seems we are not on the same path at the moment. We need to be more united."

渣架 唔係好串既咩之前

古仔黎到起碼係現時巴塞中場高一班先

下半場對家都放慢黎踢 上半場禁住我地黎屌 印象好似冇射過波

算啦，睇live見佢踢到想喊咁

咪撚quote條死賤種啦

Official: Piqué and Suárez both suffered injuries during the match. More tests tomorrow on its severity.

今場蘇9完全食晒屎咁

Pep Segura: "I don't understand people calling for the resignation of Bartomeu."

食左成季啦

超級大傻仔一名

賣埋佢 換主席

如果球員一齊公開反高層，有冇得救

碧基都開口講話9年黎第一次覺得皇馬勁過巴塞
就知依家疤狗有幾廢

一係私底下有錢收一係臥底

其實前年已經5050 上年開始廢過

又話冇左尼馬隊波會流暢左既
唔係成日屌9尼馬獨食拖慢節奏，
話尼馬唔係體系球員ga咩

拖丹用人真係好勁，唔知大家有無留意高華錫今場係打防中（拖後中場）。成個沙維派路咁

賣哂4,5,8啦屌

Arda ag
Paulinho

如果識買賣 就唔會咁垃圾啦

成隊一隊賣晒去喇

On9 仲有b隊梯隊牙 係要就賣埋

古丹睇完場波應該宣布留隊

屌你老母解散隊波未
巴杜姆幾時死

第一個賣你先

其實係我地廢😂 出件辣殺ag都算，影帝拖到個波勁慢先傳，仲要今場抵唔掂個波。試下samper仲好

控球率都輸埋

依家進攻零板斧
兩邊落唔到底
焗住中間去，要傳去畀人群入面嘅隊友，再喺人群中傳個波出黎
大佬全盛沙白美就玩得掂啫
頭先見影帝多次一接就畀人拍甩
拉仔有次一拎又畀4個人夾然後甩
有次空晒 唔為意之下拎到波又自己控甩
唔係話佢屎但要踢呢種打法起碼要狀態正常嘅小白先得
一甩波就直接畀人打反擊睇馬斯影帝食塵

遮醜布都冇埋

嗰48仲要係好多喺自己半場傳傳傳...

冇啦 下定決心重建改朝換代 老既跑唔郁既全部棄用

至緊要係清就清晒佢，唔係班大哥實嘈。

高層走之前點都唔可以清

清既話Ag dso i大 影帝 r4 馬斯
重新執過中場

老實講巴斯基斯真係問題根源之一
但似乎冇人有guts郁佢

For the 1st time in about 10 years, Barça have less possession (47) than Madrid (53) in a Clásico. Cruyff's legacy & philosophy is gone.
啱啱好10年
唔同既係今次隊波真係去到盡頭

Yes 等於開國功臣咁 西班牙唔多唔少都係因為佢
換去其他隊都死梗 一離開左個體系無特點

要放棄老將唔係唔得
但揾邊個頂
當年哥狗
棄細哨 仲有美斯
棄迪高 仲有沙維小白
依加得番ag paca paulinho

唉

今日打後唔會再有收購

柒到咁都冇人敢黎啦

高層根本冇遠見
幾年前應該棄沙維留法比
棄小白留泰亞高艾簡拿迪
上季應該放美斯後備，推尼馬上no.1 icon

依家斷哂層，可以怨邊個

法比 小白上年先開始跟唔到
美斯後備

唔認同 當年小白仲好後生 當打27 28歲
但棄沙維就一早要 係哥狗尾段已經知道 買法比升大佬 但之後就

智障無下限

你既思路好跳脫
一般人真係睇唔透你諗乜

早幾年成日營造最已陣既感覺
有潛質球員梗係唔黎
要同MSN鬥喎

法比就好多機會架啦但跟唔上 大佬個到就真係

法比係車都踢唔掂

on撚9

唔好玩啦法比咁嘅擺脱能力點頂沙維

美斯後備

以前班賤種就成撚日講
巴塞陣容咁撚勁 我呀婆都識帶
依家又吹奏光頭佬

唔好話遠見 班垃圾引援眼光同談判手段仲衰過學界
要#24 唔要bartra
舊年成班水貨得utt用得
ag哩個上左西甲最差陣容既竟然同皇馬搶
薪資結構亂七八糟
仲有大把on9野

加泰嘅會員，唔該做嘢

其實冇法比冇大佬都冇有怕
問題係高層做唔到野

btw，sun po咩topic

上年無美斯我擔心今年無歐聯踢

咪撚傻 都話佢地冇撚腦
巴杜娒自殺死機會仲大過彈劾成功
除非球員出黎開聲反高層

要搵人接班就係咁ga la
法比依家屌打哂巴塞班正選中場
當初老笠人返黎又唔俾佢接沙維班
踢假9冇料到又賤賣

艾簡拿迪喺巴塞又係冇機會
俾小白沙維霸住個位
又係走人
仲要係2500萬賤賣青訓
去到拜仁發光發熱

美斯唔退落黎，尼馬上唔到位
咪又係走人

最後個個走哂
斷哂層

要光頭佬先控制到更衣室班大哥，冇佢就成隊蝗一盤散沙
巴塞本身一定無更衣室大哥，所以搵你阿婆都識教

Goodest logic

加豬: 一條心 撐大雄

法比回撚哂塘，有睇轟都知，同布斯基斯無分別

尼馬係要錢呀
叫美斯so9份糧出埋畀佢
我諗佢會留低做接班人既

咁肥賓個陣同依家個陣差別真係不大喎
教出黎真係兩隊波黎

唔係好覺球員會咁做
逼宮失敗嘅話真係分裂，冇人想承擔呢個買名
除非碧基即刻退休選主席啦

大佬去拜仁初頭已經有沙維小白當時水平？

艾簡拿迪有潛質，又係青訓
但場場後備出黎踢十幾廿分鐘
俾你都走啦
如果留到法比，尼馬，艾簡拿迪
今日巴塞就唔駛愁冇人接班

新post topic : 甚麼叫絕望

sun po

踢假9 wo
都唔係佢最壇長位置
依家法比屌打哂巴塞班中場啦

QB kai post

你睇吓佢依加喺轟踢成點先講

唔需要美斯退落黎一樣可以慢慢交棒
尼馬打法上已經越黎越核心，但一方面佢自己未夠top, 一方面其他部份球員亦未夠班，先令佢冇金球級表現
關美斯鳩事咩